連仔del cm 自爆咗

中學生勇武？

#238 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區